美國務卿：中共威脅限制美國人簽證，證明北京不願接受對破壞香港人承諾的責任

Who want to go China ?

CCTVB

下一步會驅逐支那大使

左膠好愛支架

繼續加大制裁

then?